# README #
Prosty program konsolowy przedstawiający wypożyczalnie aut - osobowych lub ciężarowych. Program zawiera menu i w zależności od wyboru użytkownika wyszukuje dane, wyświetla ofertę lub rezerwuje auto. Dane o ofercie są wczytywane z pliku konsolowego.